俄羅斯禁中國人入境 持港澳亦包括在內

Анонсы
Заседания
Документы
Поручения и их выполнение
Законопроектная деятельность
Видео
Календарь
Eng
Документы
Правительство России
Принято решение о временной приостановке пропуска через государственную границу Российской Федерации граждан Китайской Народной Республики, въезжающих для осуществления трудовой деятельности, в частных, учебных и туристических целях
18 февраля 2020 года, 21:25
Распоряжение от 18 февраля 2020 года №338-р

台灣呢? 有冇禁埋先?? 係咪支持台獨??

唔包，台灣可照入境

台灣本身就係獨立國家

樓主咁睇得起高登仔呀

連登仔